屌你老母香港空氣真係好撚差

一翻到嚟鼻敏感又發作

Agger

邊到反尼丫
利申: 敏感一個月

好過前幾日
贊同鼻敏感撚係度好辛苦

冇鼻敏感
但係個喉嚨長期唔舒服
好似有痰係度清唔到咁

唔返黎咪得囉

非法逗留咩